點解d人成日放狗唔用狗帶

對自己隻狗咁有信心見到其他狗唔會打交？
定對人地d狗有信心？
我自己就主張帶狗帶 以防萬一 ，
但又試過幾次其他d狗衝過黎想咬我隻狗咁
唔係話平時係屋企幾乖幾聽話，出到街狗夾狗性格 有時候意外真係好難講，一出事都唔知鬧邊個好？

到底唔帶狗帶既狗主咩心態？

一定會用狗帶！試過有隻唐狗撲上我隻狗度 想咬我隻狗條頸 我隻狗好驚 而嗰隻狗嘅主人係對情侶 佢哋淨係望住 咩都無做 我即刻拉住我隻狗 抱起佢 好惡咁鬧：控制吓你哋隻狗啦 無家教！

從此 我隻狗見到咁上下樣嘅狗會好驚 試過瀨尿

唔講狗同狗。你估成街人都鐘意狗既咩。行下街都比啲狗奶到成腳溼哂。

淫腳